有冇人屋企電梯大堂堆哂雪櫃洗衣機

多謝政府德政

call 消防, 有人會搞

應該係等歐綠保回收，要等好多日